究竟張呢圖想達表啲咩

世界大戰

old

屌你老母

你地睇下隻野對眼既顏色就明

個男人個顏色唔同就知咩事

都係唔明

係咪即係講一個人其實做壞人(殺人)定做好人(救人), 只係一念之差???

I dont think so

而家睇番，覺得所有野都係一念之差。
諗唔開，有壓力積積埋埋，走去自殺，隻眼就紅色。

老豆番到屋企唉左下，拎左阿仔粒肉丸食，
阿仔就即刻發哂老脾。
如果老豆開個仔波，將唔開心發泄落屋企到，屋企人唔理解個情緒，最後屋企都會步向家破人亡，（個時隻眼就會係紅色）
但老豆無，反而氹番個仔話買玩具比佢，令到所有唔開心都消散哂，所以係綠色同微笑樣。

一有人解答就=開始大戰

隻怪獸=壓力

壓力令人自殺

個老豆最後都會死
因為佢皮膚顏色同其他死人一樣

唔係話咩做老豆食埋餐飯就死咩
屌咁撚多個講法

我開始覺得作者係想撚鳩d人

唔信大師就會仆街死

其實我諗只係想表達"不幸"就係我地身邊潛伏啫

其實隻野係咪等緊呢家人跳樓
就好似死神咁

係個老豆唔會買game boy比個仔 只係講野hea下個仔 當個仔知道佢講大話果陣 就會跳樓 所以隻野出左黎
利申 鳩up

我都係咁諗

沉大師

似「抑鬱怪獸」多D，只係將其形象化。
以暗喻方式指出自殺，係由眾多無法達成嘅「奢望、願望」，
引發強大心理壓力，無法透過「擊退怪獸」（抒壓）所致。